街頭魔法王之含撚篇

真喺含緊喎，改圖高手請進

code?

對波邊個架?

藍白衫邊個黎

睇落似pad但好想揸下

成班死臭雞